78歲阿嬤到寺廟採野果 滲遭淫僧持刀「採花」性侵

泰國喀比府(Krabi)一名78歲阿嬤日前到住家附近一家寺廟摘野果時，慘遭一名年約40歲的淫僧「採花」！對方持要脅侵得逞後，還對她說聲：「謝謝！ 」之後揚長而去。不堪受辱的阿嬤隨即到醫院檢查並報案，警方目前正在追捕這名淫僧。

當地媒體報導，寺廟離阿嬤家僅400公尺。淫僧當天持刀將她挾持進入廟內的一間禪房，隨即對她施暴。淫僧事後還向她「道謝」。

阿嬤後來丈夫陪同下報案。 警方調查後發現，嫌犯在幾十天前才搬到寺廟居住，沒有人知道他的姓名和來歷。警方趕往現場時發現早已人去樓空，禪房內甚至只剩一個掉在地上的枕頭。

警方打算傳喚其他證人，以追查這名淫僧的背景及下落。

召喚，棋…

少女唔鋤愛阿婆

搵阿婆破色戒

鮑

Source?
滲慘 傻傻分不清楚